有無人做過跟車

點解d倉入面d人多數都串柒柒，好似你殺左佢全家咁
其他又唔會(住宅/工廠大廈office),明明已經好好禮貌

反而同事，同行，看更都好好人